疑城巴上影女子裙底 偷拍男斷正被捕

晚上約8時，一輛過海路線182號雙層城巴由中環開往沙田，其間途經紅磡海底隧道後，有男乘客發現下層一名男子，疑用手機偷拍站在樓梯上一名女乘客的裙底。男乘客見疑人一直斷斷續續用手機偷拍女事主，不恥其所為，當面揭發並報警。當時巴士駛至新翠邨對開巴士站，車長見有乘客爭執於是停車了解，知悉發生偷拍案後隨即通知公司，並由警員到場處理。警員調查後，把疑人拘捕帶署

烈士巴

係咪沙洛文卡勞ching

如果條女係索既 我都會咁做

睇到腳

係

案犯

有誤會?

依個蓋清黎，有張圖有埋佢條女

邊位巴打

做得好！

今次有冇掟電話呀

壯烈犧牲

咁撚多事社工咁

引人犯罪

返警署重組案情

收皮啦舊圖

@dasada

佢都無圖